車路士天王再開炮：如果干地沒走 那我肯定離隊

車路士大將威廉與前教練干地的關係一直很緊張。在干地還是車路士教練時，就有多家媒體曾曝出二人不和的消息。而這種不和似乎並沒有隨著干地的離開而消散。近日威廉在接受採訪時坦言，如果干地還留在車路士，那麼他就會離開。

「如果干地留下我還會在嗎？不可能，不會的。」

「我在這裡，我在這裡是因為想為車路士踢球。我只會在車路士想讓我走的時候離開。」

此前，在接受ESPN Brazil採訪時威廉就曾表示很難和干地共事，並且他認為干地就是不喜歡他，有時候很難理解他的想法。

此外，上季車路士奪得足總盃冠軍後，威廉在個人社交網站上上傳了一張奪冠大合照，但是照片中的干地被遮住了。此事更加引發了外界對於他和干地之間關係的猜測，但他本人解釋稱這隻是他女兒不小心幹的。但即便如此，現如今他和干地的糟糕關係也已經成為了眾人皆知的事實了。

車仔真係好多25

你走啦屌你老母

車路士天王

車又捉鬼

韋天王

咁你一早好躝啦屌你老母

安囝

又25干蛇

睇雨依個煙剷佬幾時比人25

金章安

d霸氣真係

走囉回塘安

而家柏度都打返起
又有ODOI

你可以死撚開喇